上網買家電邊間無咁伏？

大家有無去過邊間網店買家電無伏？ 上網買平過舖一大截，但驚去左黑店

黎緊諗住買吸塵機，空氣清新機，焗爐同濾水器

驚中伏就Fortress

細鋪要經大平台買
其他D事前事後功夫就度度都一樣
唔知要做乜就一定搵你笨你去誠哥度買算鳩數啦

，五六年間，買過幾次，都ok，有交帶，送貨準時。

Price. Com幫到你

最近期幫襯係上個月，正常水準。

落電器舖用信用卡優惠算啦
online舖乜鳩都做得出 人地退貨換俾你又有 訂左個幾月冇貨唔出聲 到你call佢先話拎唔到貨叫你轉etc.
為慳果少少錢受咁多風險 傻的嗎

用過BBE買過蒸焗爐 三四日送埋貨搞掂
暫時使用正常

除左yoho

凶宅伯母都係去番原廠保
間間都一樣
邊間平去邊間
bbe 嗰啲少廣告費咪平
但冇得分期 信用卡+3%
自己衡量有冇cash即時full pay啦